載有烏克蘭乘客客機於伊朗墜機

又係737
比人炸定機有問題

又喺伊朗
烏克蘭之後會唔會捲入WWIII